腸胃炎、扁桃腺發炎、支氣管炎你點排

三樣中過晒
1.腸胃炎痾到想攬住個廁所過世
2.扁桃腺發炎痛到水都唔想飲
3.支氣管炎咳到喊

個人排2>3>1

1 3 2

咩點排先？
嚴重程度？

應該係辛苦程度

咁我都係2>3>1
扁桃腺係想食嘢都食唔到 勁撚辛苦
腸胃炎都叫做會無胃口食 唔會吊住吊住 雖然屙嘔係好辛苦 但係瞓喺度果陣都叫會舒服好多
支氣管炎就中間 辛苦在咳到瞓都瞓唔到

扁桃腺仲要成日翻發

Dllm我試過扁桃腺發炎
個種痛苦真係你想像唔到

試過頭2樣
真係無病便是福

213
扁桃腺發炎好核突 成個喉嚨充滿大痱滋
吞口水都唔敢

扁桃腺發炎中 唔想吞野

1同2 一齊中先慘 食你又食唔到又要係到痾

原來會一齊中

2同3係fd黎

吞口水都極痛
天生扁桃腺太大 好易炎 懶得切

慢性3>2>1

3折磨啲 咳極都未完
1 同 2 休息幾日就無事

3 2 1

一撚定係2最痛苦啦我屌
其他算得係啲咩